{
  "1": "一",
  "2": "二",
  "3": "三",
  "360": "360度",
  "@dungeon": "Phantom hideout",
  "Shield in 5 seconds!": "5秒后护盾！",
  "Shield in 15 seconds!": "15秒后护盾！",
  "Ready for Shield": "准备破盾",
  "Back Stun": "后方眩晕",
  "Red": "红色",
  "Yellow": "黄色",
  "Blue": "蓝色",
  "Waves soon...": "即将半月...",
  "Laser on you": "激光点名",
  "Left": "左",
  "Right": "右",
  "2x360": "2次360度",
  "Left (Double)": "左 (双挥)",
  "Right (Double)": "右 (双挥)",
  "Triples Soon!": "即将三连击!",
  "Secondary Soon!": "二仇 即将到来!",
  "Debuffs > Circles > Bombs": "Debuff > 圈 > 炸弹",
  "Debuffs > Bombs > Circles": "Debuff > 炸弹 > 圈",
  "Circles > Bombs > Debuffs": "圈 > 炸弹 > Debuff",
  "Circles > Debuffs > Bombs": "圈 > Debuff > 炸弹",
  "Bombs > Debuffs > Circles": "炸弹 > Debuff > 圈",
  "Bombs > Circles > Debuffs": "炸弹 > 圈 > Debuff",
  "1 (White)": "1 (白)",
  "2 (Green)": "2 (绿)",
  "3 (Red)": "3 (红)",
  "4 (Blue)": "4 (蓝)",
  "Reveal soon...": "即将现形...",
  "Stun (Pushback)": "眩晕 (击退)",
  "Dodge!": "闪避！",
  "Many Hits": "多段攻击",
  "Target": "点名",
  "Incoming Stun": "即将眩晕",
  "Scratching": "抓",
  "Counter Attack (bleed)": "反击 (流血)",
  "Turn + Pushback": "转身 + 击退",
  "Pushback": "击退 (套盾)",
  "Backstab": "后退攻击",
  "Scratching (bleed)": "抓 (流血)",
  "Phantom x3 (bleed)": "幻影 x3 (流血)",
  "Phantom x5 (bleed)": "幻影 x5 (流血)",
  "Reveal | Phantom (bleed)": "现形 | 幻影 (流血)",
  "Flash": "闪现",
  "Turn-back": "转身",
  "Dodge": "闪避",
  "Rock Throw": "扔石头",
  "Knockdown": "击倒",
  "Big jump (Kaia's Shield)": "大跳 (套盾)",
  "Big jump (Thrall of Protection)": "大跳 (套盾)",
  "Big jump soon...": "即将大跳...",
  "Flash (bleed)": "闪现 (流血)",
  "Strike (Slow)": "慢砍",
  "Eviscerate": "猛砍",
  "Stun | Strike": "眩晕 | 砍",
  "Back Jump | Strike": "后跳 | 砍",
  "Jump": "跳",
  "3x360 | Jump": "三连转 | 跳",
  "Forward Jump": "前跳",
  "2x360 | Strike": "二连转 | 砍",
  "Strike": "砍",
  "Turn around | Back": "转身 | 后砍",
  "Back": "后方",
  "2x360 | Eviscerate": "二连转 | 猛砍",
  "Eviscerate | Strike": "猛砍 | 砍",
  "Red: Donuts (Out > In)": "红色：甜甜圈 (外 > 内)",
  "In": "内",
  "Mechanics soon...": "机制即将到来...",
  "Purple: Get Out": "紫色：远离",
  "Eviscerate (slow)": "猛砍 (慢)",
  "Back teleport | Strike": "后瞬 | 砍",
  "Back teleport (Target)": "后瞬 (点名)",
  "Teleport (Target)": "瞬移 (点名)",
  "Shield!": "护盾！",
  "30% AOE!": "百分之三十 全屏AOE！",
  "Target Cage": "点名笼",
  "Random Jump": "随机跳 (晕)",
  "Inward (In > Out)": "向内 (内 > 外)",
  "Outward (Out > In)": "向外 (外 > 内)",
  "Front | Back Stun": "前 | 后 眩晕",
  "Spin Attack": "旋转攻击",
  "Energy Beam (Slow)": "慢波",
  "Energy Beam (Fast)": "快波",
  "Orbs": "球",
  "AoE": "全屏AOE",
  "Puddles": "毒圈",
  "Clones: Beam": "分身：波",
  "Clones: Spin": "分身：旋转",
  "Cage": "笼子",
  "True Debuff in 5 seconds": "真实 Debuff 5秒后",
  "Debuff reload": "Debuff 重置",
  "False Debuff in 5 seconds": "虚假 Debuff 5秒后",
  "Spike in 5 seconds": "尖刺 5秒后",
  "80%": "百分之八十",
  "75%": "百分之七十五",
  "Back Attack!": "后方攻击！",
  "Phantom": "幻影",
  "Team Up": "集合",
  "Out Safe": "外安全",
  "In Safe": "内安全",
  "Counter Attack (Bait)": "反击 (假动作)",
  "Out > In": "外 > 内",
  "In > Out": "内 > 外",
  "Back + Front": "后 + 前",
  "Claw": "爪击",
  "Bait": "假动作",
  "Out": "外",
  "Attention Stun": "注视眩晕",
  "Stun + Back": "眩晕 + 后",
  "Donuts (Out > In > Out)": "甜甜圈 (外 > 内 > 外)",
  "(Bombs) Gather + Cleanse": "(炸弹) 集合 + 解毒",
  "(Bombs) Gather + No cleanse": "(炸弹) 集合 + 不解毒",
  "Inward wave": "内圈波",
  "Plague of Exhaustion": "瘟疫",
  "Regression": "回归",
  "Sleep Boss": "睡王",
  "49%": "百分之四十九",
  "Triples!": "三连击!",
  "Back Move": "后退",
  "Target Attack": "点名攻击",
  "Front": "前方",
  "Scream": "尖叫",
  "Ghost": "幽灵",
  "4 Hit Combo": "4连击",
  "Front (Dodge)": "前方 (闪避)",
  "4 Hit (3)": "4连击 (3)",
  "Back Throw": "后抛",
  "Perfect Defense (Fast)": "完美格挡 (快)",
  "Block": "格挡",
  "Throw (Bait)": "投掷 (假动作)",
  "Front Slam": "前砸",
  "Donuts (In)": "甜甜圈 (内)",
  "Jump (Bait)": "跳 (假动作)",
  "Jump (Tank)": "跳 (坦克)",
  "Left Swipe": "左挥",
  "Right Swipe": "右挥",
  "Waves (Left)": "半月 (左)",
  "Waves (Left) 3nd fast": "半月 (左) 第三波快",
  "Waves (Left) 2nd fast": "半月 (左) 第二波快",
  "Front | Right Scratch": "前方 | 右抓",
  "Front | Left Scratch": "前方 | 左抓",
  "Perfect Defense": "完美格挡",
  "Hammer back": "后锤",
  "Waves (Right)": "半月 (右)",
  "Waves (Right) 3nd fast": "半月 (右) 第三波快",
  "Waves (Right) 2nd fast": "半月 (右) 第二波快",
  "!": "!",
  "Last aerolite": "陨石",
  "Stun (1)": "眩晕 (1)",
  "Stun (2)": "眩晕 (2)",
  "Stun (3)": "眩晕 (3)",
  "Wrath (Kaia)": "愤怒 (套盾)",
  "Perfect Defense x2 (Slow)": "完美格挡 x2 (慢)",
  "Perfect Defense x2": "完美格挡 x2",
  "Loading lasers...": "激光充能中...",
  "Laser": "激光",
  "Plague/Regress": "瘟疫/回归",
  "Stun": "眩晕！",
  "40%": "百分之四十",
  "50%": "百分之五十",
  "In - Out": "内 - 外",
  "Roar (AoE) - Inward Waves": "咆哮 (AOE) - 内圈波",
  "Roar (AoE)": "咆哮 (AOE)",
  "5 Puddles": "5个毒圈",
  "Shield": "护盾",
  "Shield soon...!": "即将护盾...!",
  "Stun Frontal": "前方眩晕",
  "Jump (Stun)": "跳 (眩晕)",
  "Fly (Puddle)": "飞天 (毒圈)",
  "Stun (Puddle)": "眩晕 (毒圈)",
  "Tail Split": "尾击分裂",
  "Tail Pushback": "尾击击退",
  "Dig Attack": "钻地攻击",
  "Debuff (Normal)": "Debuff (正常)",
  "Debuff (Reverse)": "Debuff (反转)",
  "Plague/Regress - Stack 1": "瘟疫/回归 - 1层",
  "Plague/Regress - Stack 2": "瘟疫/回归 - 2层",
  "Laser on {name}": "激光点名 {name}",
  "(Debuffs) Closest": "(Debuff) 最近",
  "(Debuffs) Farthest": "(Debuff) 最远",
  "(Circles) Spread": "(圈) 分散",
  "(Circles) Gather": "(圈) 集合"
}